屌你老母，今日屌柒麥記個經理

你老母，冇飲筒飲西呀
我問佢點飲，佢夠撚膽答我打開隻杯飲
隻杯軟林林，冇撚左個蓋捉都捉唔撚住
即場係佢d靚面前屌鳩佢老母五分鐘
最後條撚樣死死地氣拎返支飲筒出黎

圖?

一定係啦

結論係樓主ON9

直接問人拎飲筒就得啦

ON99扮型咁問人點飲

佢唔撚比

打開黎飲 扮地下滑差錯腳 淋到佢成身都係

問完又話唔會主動比
我而家咪就係問你拎囉

老麥贏左

好撚on9